［PolyU］紅磚大學 2019 暑SEM討論區

想問下Products and Materials in Modern Society (ME1D02) 係咪engine人先覺得係靓CAR? 唔係讀engine科揀會唔會好難?
THANKS。

殘體負皮

無check到 我錯啦😫~